點解香港既同人界

畫得唔好既出畫集
畫得好既又出畫集
回解死唔肯正正經經畫番漫畫呢

唔想諗故事？

有q人買

袁狗